我想獻個計，戴定頭盔先，大家睇下條橋岩唔岩用。

我想獻個計，戴定頭盔先，大家睇下條橋岩唔岩用。

我建議盡快盡快將警犬派人混入示威者帶頭衝狗屋嘅事同證據send哂畀d外國記者同蘋果先。萬一之後班毅進仔再重施故技，到時畀佢地公開話係我地主動衝擊所以先使用武力嘅話，我地就失左個勢了……

如果提早揚開去，班警犬就唔敢再重施故技了，仲可以進一步摧毀佢地聲譽！！！